港豬漸漸忘記雨傘運動精神，恢復只關注「吃、喝、玩、樂」。

ATV精神：
網上獨Ｌ 關心時政 隨機應變
以弱勝強 深度旅遊 海納百川

TVB精神：
ＭＫ港女 吃喝玩樂 慣性優勢
大台壟斷 識飲識食 娛樂花生

連登仔不是批評雨傘是垃圾，自己屌就可以，人地淡忘就港豬